換車機 求介紹

如題

香港換乜車機咪都係聽歌導航(仲要好多仲係自閉OS！)，係支那就冇睇片限制，所以我只係支那裝Android車機玩兼網收香港電台電視囉！！！

Z2050bt

玩聲，PIONEER
玩功能，大陸制android機

買左車先

Pioneer 水同行有咩分別?

主要差個保用，同埋有部份水貨會冇中文SETTING
水貨主要係鋪頭保，行貨當然係原廠保用

我想問有冇辦法解決dvd區碼問題
想變全區

乜仲有人睇DVD？？？仲要係車？？？

而家好多An機已經有HiFi聲級數嗱！！！

有咩問題 人人有唔同需要

要變全區就冇辦法，但可考慮裝Z系列既先鋒機，可用手指PLAY到1080p既影片

唔係想嘈，但HIFI真係有好多種，亦會有高中低級

另外，大陸野可信程度，各巴絲打應該心𥚃有數

當你個個靚車零噪音，但車廂大極有譜，HiFi可以有乜大級數分別？？？

係用手提式player+耳筒聽歌，而耳筒喇叭都冇乜空間而又真係聽到有分別既年代，在車廂內已會比用隻耳筒有更多既空間，做出黎既效果有分別應該不足為奇

喺 用手提式player+耳筒聽歌，而耳筒喇叭都冇乜空間而又真係聽到有分別既年代，在車廂內已會比用隻耳筒有更多既空間，做出黎既效果有分別應該不足為奇

呢隻點睇

應該不差，sony操控流暢度高，同埋隻mon出黎色水好d，不過聲底我都係喜歡先鋒多d

豪哥 前排搵你幫我老細裝完個cam
我想問我部Q 5 17年
想換車機有無介紹 平平地
用得番原廠seeting個系統就得
依家個部太廢

Ax100

呢個年代仲可以出7寸800x480，Sony係勁 ！！

搵耳塞黎同Room比....老實你識唔識Hifi架？？？

whatsapp機頭位置比我睇睇

如果你問我識唔識HIFI，我實答你唔識，因為我唔係上黎嘈，亦唔係鍵盤戰士，比你威同比你講贏我根本不在乎

如果你話回應返你上述問題，就算唔用耳筒比較，改為用屋企用既音響都會有分別，你出百x滙/x澤都會有好多牌子比你選擇，當中部機以致整個配套都有不同亦有分別，但當然平野當然未必唔好，但貴野又唔一定會好差，都需要視乎每個人要求去到邊度

而你一開始就講ANDROID既車機有HIFI質素，但香港又真係最多人用PIONEER既機，點解唔係所有渣車既朋友要換機就換曬android機呢，反正又咁多功能咁好用，你話係咪？

反正一場黎到，大家認識一下HI-FI是什麼定義先

你連耳機都可以同大喇叭相比，就知你幾堅啦！！！

CHING你咁堅，咁樣邊隻ANDROID機頭靚聲操控流暢？

堅我不敢講

只能答你android車機同android電話都有相同問題，一開始流暢，之後就會因為裝得多apps同用耐左之後愈來愈慢，而聲就同一般大陸機大致差不多，唔好比先鋒，JVCKENWOOD，SONY，既機好

我想紅色大字ching答我，佢講到大陸android車機咁勁。

無一隻大面板出到靚聲

我幾時話過支那車機笨？？

不過我又敢講，而家仲會跌幾千蚊買7寸8寸多VGA少少既所謂名牌車機(尤其連網都上唔到既！)，唔係富家子就係白癡囉！！！

所謂牌子機有邊部上到網？？上到網既又有邊部聽到Online有損無損隨便都得，尤其公海無限既開心版？？？

咁首先要問下毒撚你賺得多幾個錢，袋口俾得起幾多先囉路人鳩撚屌！！！

嘩你講到又有hifi級音質又有得上網仲唔勁呀?

其實車機行android 都幾無謂，我又要比張卡佢上網，一係就放wifi比佢，你話用佢個地圖，我諗你個電話會準d囉 同埋點解要用部車機黎上網呢？

Tuvva

渣黎渣去都係香港裡便梗係唔覺重要啦！！！

你搵日係支那租轉車玩咪知點解咁需要囉井豬！！！

屌喇聲，個個回覆都用紅色大字會威啲？

有冇邊部有dolby certification?

我都考慮緊呢部。貪佢有個實體音量扭。

我唔太介意個resolution.
揸車時甚少望個screen。
甚至部車裝左倒後cam都發現自己好少用，慣左拎轉頭睇位或望鏡。

唔係用android auto pair左佢就得咩？
點解重要比張卡佢？

你黃金耳聽得出杜唔杜架？？？

BTW，一早好多車機U裝個APK就有杜比，爭跌多D買個Cert咁囉！！！！

屌你自己聽老翻唔緊要
仲叫埋人聽老翻
痴撚線

開心版就一定老翻架？？？

聽得出。
我係揾緊車機真心問。唔使出大字。

先鋒啦

Avh595bt 得唔得？

唔得，要就買A5150BT